法唔法國啲假波撚好on9

講到背後有個大莊操盤打假波
但又成班跳落去賭場假波

輸錢咪賴假波